盡綿力去幫助別人

有別於其他本地交友平台，此channel目的是給真心想認為朋友的您去登記，絕對沒有任何收費和其他宣傳策略。旨在由一位空虛的人建立平台，用少少微力去幫助大家結識朋友和異性，讓大家都感到空虛無助的心可以得到填補。
可於下列連結登記：

除此之外，如果有個別困難和不開心的事想找人聆聽傾訴，歡迎個別whatsapp至65417836聯繫。

thx 樓主
搵到女朋友了

Tg link

Push